Jago Petre Jakob nink temma welli Jaan Uibo tulliwa nink lepsiwa Koggonna Kohdo een mõisa wallitsuse lubbaga:
Jakob Uibo annap omma Jagopetre poole maija Jaan Uibo kätte selle päle:
et Jaan kik asjat  ja masso mes pole maija eest, sädose perra kigen asjon nõutas, peap tassoma ja masma,
ent mõisale wastutap kik Jakob ütsinda.
Jagob Uibo  +++
Jaan Uibo  +++
